.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: deity
.. _faith--Whispering-Way:

Шепчущий путь (`Whispering Way <https://2e.aonprd.com/Deities.aspx?ID=24>`_)
=============================================================================================================

**Источник**: Core Rulebook pg. 441

Эти культисты верят, что нежить - самая истинная форма существования, и жизнь предназначена для подготовки к переходу в более славную нежизнь после смерти.

**Эдикты**: искать способы стать нежитью (если возможно, то личом), противостоите тем, кто стремится уничтожить нежить, защищать секреты некромантии, служить Шепчущему Тирану

**Анафема**: уничтожать некромантские тексты (если они не раскрывают секреты Шепчущего Пути); учить других Шепчущему Пути, кроме как шепотом; использовать позитивную энергию, чтобы навредить нежити

**Мировоззрение последователей**: ПЗ, НЗ, ХЗ (LE, NE, CE)

.. versionchanged:: /errata-r1
	Исправлено мировоззрение последователей.





.. include:: /helpers/actions.rst